岩岩睇撚完套乜鳩專家

完全on9,劉華最後炸死，完。

thx 又唔使去睇

睇多次神探伽利略1 最後嗰集折彈仲好睇，起碼夠型

唔係喎 唔係太差
中間係稍微有點長氣
但有幾個位唔錯